點樣提升連登post/ comment質素?

其實我好認同牙JOE話論壇應該重質不重量, 但係呢樣野講就易做就難

牙JOE新APPS claims 個server 順左, 出POST易左所以係連登避難班友可以返屋企, 但係呢類features都只係forum ge基本野而唔係個賣點 (i.e. 牙JOE所講ge"quality")

走難之前大家都知道個forum 充斥住各種打手, 五毛, last straw 係因為牙JOE全面封殺HKG+.

如果綜合呢兩點黎睇, forum 個maintenance 係要靠 high quality of interaction (post & comments) 同埋 個forum stability

對於forum stability, 各方面包括死ser/ lag ge處理係好過高登好多, 但問題就出係 forum個quality. 係呢個台上個post講過上得熱門好多POST都係講女. juicy野唔係唔講得, 但係同一樣野再好食, 食得耐個味都冇啦. 而且唔可以否認呢類post仲好受歡迎, 如果個trend仲係咁, 問題就會惡化到劣幣逐良幣.

所以好重要亦都唔簡單ge係, 提高 registration threshold, 小學雞 雞蟲可以上返屬於佢地ge forums (e.g. 5P, 鄉土). 當然呢個只係眾多建議, 其中一個好typical ge resolution (當然亦都十分controversial)

當然高登呢個fame係靠長年累月積落黎, 而由牙JOE接手之後, 條友根本食住高登個名黎賺錢, 出乜鳩巴絲打 USB blahblahblah, manage得唔好, 個朵再大都會玩死.

---
除非呢個forum只係短炒, 唔係就唔該執正返.

sor for 1999

今朝有個POST
年齡學歷認證

希望Admin可以推出年齡+學歷認證計劃

講多一點關於出潮文

係外國forum都會經常講到 you can't force the meme

你篇野好笑就自然會變成潮文

e.g.

"其實依家成個巴西都基本上無心機搞奧運

好多巴西人由一開始就已經反對搞
呢2年 經濟崩潰 疾病，社會混亂(槍殺等)
國家亂78糟 (一堆人寧願重回軍政府時期就知幾糟糕) 邊度有心搞......

個市長講野先咁唔老黎

搞完奧運 一堆奧運job完左 大量失業
看怕更亂"

e.g.2
"當一個城市變到咁就算幾有錢都無用"

特登打篇千幾字尷尬文出黎, 邊個想笑?

如果連尼住靠得住, 實名制係可以搞
問題係呢樣野要點先證明到?
sounds good, doesn't work.

以前高登好多人上？

係, 所以睇連尼住點睇連登
短炒咪淨係target 人流,
長做就要糾返正個quality

長有長做喇
高登咁撚多年 舊血走咪換新血囉

況且我地英明既admin有係fb同ig招客 怕乜無人😂

ching ho ball 😂

5p filter，admin應承過

用戶係多左
質素係低左
用左手機係好方便
但同時少左改圖改歌既POST
宜家唔係投票就係J圖POST
創新接近零
一係開埋D回帶潮文POST撚新會然為樂

首先牙你老母

18歲樓下
out

【姣西愛扑野】hku盧朗怡?

屈唔到連狗ban你，就貼支那新聞搞搞陣，打手好低蕉呀

連狗必須死

整個精華台
將所有高汁post置精?
一來方便到啲想睇/討論高汁嘢嘅user
二來唔駛再拗個forum高汁定低汁，如果連成個forum最高汁嗰啲post都俾人覺得低汁，咁唔好怪人話個forum低汁

Ban左你